\begin{song}[remember-chords]{title={Mala terasa},band={Bele vrane}}

	\begin{kitica}
		Mala terasa^C, spodaj Ljubljana^F \\
		p^Comanjšana, da odnesla ^Gbi od tu, \\
		b^Cele hišice, v p^Gredpasniku.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^ukaj, s te male tera^se, sredi Ljubljane, \\
		t^a hip lahko bi dosegel^ Krim z roko.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}	%TODO transponiraj
		S^*{} va šla na malo teraso^, nad širno Ljubljano, \\
		d^a najina vsa Ljublja^na bi bila.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Na nebotičnik sv^{F#}a odšla, ^{C#} \\
		b^{D#m}ližje sonca in ^*{G#} modre^{C#}ga neba, \\
		p^{F#}ozabiva, da ^{C#}premajhna z^Ea dva \\
		i^Hn žalostna^{F#} {} so^{G#}bica, j^{C#}e na^{F#}jina. \nscs {} ^H {} ^{F#} {} ^H {} ^{F#} {}
	\end{refren}

	\begin{solo*}
		_C _F _C _F \\
		_C _F _C _G
	\end{solo*}

	\begin{kitica}	%TODO transponiraj
		S^*{} va šla na malo teraso^, nad širno Ljubljano, \\
		d^a najina vsa Ljublja^na bi bila.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^a nebotičnik s^va odšla, \\
		b^ližje sonca in ^*{} modre^ga neba, \\
		\begin{repeated}
			p^ozabiva, da ^premajhna z^Ea dva \\
			i^n žalostna^ {} so^bica, j^e na^jina. \nscs {} ^ {} ^ {} ^ {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
